### *Перший блок на головній сторінці під меню*


# Креативна агенція «Ліхтар» 
Бути яскравіше
## Ми
Створюємо враження і робимо це із задоволенням. 
~~Розробляємо та втілюємо стратегію для вашого бренду~~. 
Вміємо працювати із текстами, графікою, фото, відео та усіма сучасними видами контенту на їх основі. 
Допоможемо вам якісно відрізнятися у своїй галузі, бути доступними, зрозумілими та близькими для ваших клієнтів. 
Беремо на себе відповідальність за ваш успіх у інформаційному просторі.

## Є
досвідченою командою фахівців з галузей маркетингу, PR, дизайну та продакшн, де ефективно поєднані зусилля для кращого результату. 




### *Другий блок під першим* 

## *допоможемо
 
вашому бізнесу, громадській чи політичній структурі, культурному, освітньому чи соціальному проекту, або навіть Вам особисто:
 
1. Розробити стратегію ефективної комунікації вашого бренду із цільовою аудиторією
2. Забезпечувати PR-супровід для вашого бренду
3. Втілювати для вас стратегічні або тактичні рекламні кампанії з використанням усіх необхідних каналів онлайн- на офлайн-комунікації
4. Навчити вашу команду правильно позиціонувати себе в публічному просторі
5. ~~Окремо просувати ваш бренд через соціальні мережі, email-маркетинг, контекстну рекламу, інтернет-видання та інші види мас-медіа.~~




### *Окрема сторінка*

# Наш маніфест
 
Забагато інформації, забагато шуму, забагато фейків
 
Коли кожен може публікувати, інфопростір перетворився на хаос із контенту та величезної кількості ідей, які відчайдушного намагаються помісти в нашу свідомість щодня. Отож, завдання не лише у тому, щоб заявити про себе. Потрібно створити чіткі орієнтири, щоб вас почули, побачили, відчули і зрозуміли.
 
Ми допоможемо ефективно працювати у публічному просторі - не нашкодити собі та якісно відрізнятися від конкурентів у бізнесі, політиці та громадському житті.
 
На будь-якому етапі розвитку вашої організації ми готові взяти на себе PR&Marketing напрямок або допомогти вашим спеціалістам. Ми розуміємо потребу розвиватися, а тому готові навчати, ділитися досвідом, а також вчитися у вас.   
 
Ми не боїмося політики, бо добре розуміємо реалії суспільно-політичного життя в Україні. Ми не любимо популізм, підкуп та “чорний” PR, бо вболіваємо за чесну та конструктивну політику. Ми готові довести, що можна добиватися амбітних цілей без компромісу із власною совістю.
 
 
Наші контакти:

м. Луцьк, ☎︎ 0938444320